[極多圖][J圖] 多年珍藏 應有盡有

睇圖既同時幫幫手填份問題

熱一熱身先

先黎啲得意啲既

少量子瑜

再黎就梗係

當然你地會話

做埋問卷盡量幫你搵下啦
同埋用電腦up圖可能重覆左唔好意思

記得幫手填呀

幫手推post呀 唔該曬

推呀

幫pish

咁撚多GIF圖食撚曬DATA

推推囉

sorry巴打 早知係標題到寫明

Done

留名

做完

補下圖先

學生妹系列

推一推

沉得好快

收到好多回覆

子瑜高質

正皮埋啦

Done 叫朋友幫你做 你放多d

我緊係高質啦

想要咩呀巴打

填左啦，多謝你啲j圖

不過老實講，你個問卷sampling好有問題，你全部都係連登搵，不論男女年齡學歷都係咁反黑警㗎啦，最後你又要作結果，不如一開始直接作

同埋你啲問題都幾引導性，本身立場支持黑警嘅話根本答唔到你啲多項選擇題，因為選項預設哂立場

最後，第十一條個選項怪怪地，唔係好記得，你睇睇

去打丁先，樓豬加油

見有學生妹系列就幫下你

因為啲圖我做左問卷

g

做左，同意呢位巴打講既野

正皮係畀子瑜

唔該曬巴打
我自己D朋友同連登仔相同立場 所以都無乜分別
應該得第4題呢個比得比佢揀 其他都有都揀既
第十一題我都覺得好怪警方維持法紀
問過下老師佢都話ok咁就照去算了

得一學生妹 夫復何求

有圖先有偈傾架嘛

donemore

what you want

頭幾張已經值得做

溜冰個張笑撚死

啲問題都幾hea

點解咁多負皮 係咪太多gif

原來連登都有不少警察支持者

唔撚係掛

已填 已正